係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生

當我奶到最後一啖好失落時,
枝棍竟然仲多兩條,唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝,吊,又中兩條;
而第三枝,又仲兩條!結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後,唔洗講,又中兩條,
但我已食唔落了,果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食,果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎,人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後,呢16枝又再各中兩枝,
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍,我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食,中伏!!
每枝又獎多兩枝,即係64枝,
點算?我已幾乎請過晒我識既人食雪條了!
於是我請埋隔黎班食,但冇喇冇喇,再獎128枝,
7歲既我,要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年,
我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍,
我快要崩潰了!
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎!?

轉眼到我24歲果年,
我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍,
為左搵地方擺雪條,
我將同女友同居新買既家私全部當晒,
再用錢去買雪櫃黎裝,
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝,
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於,係我26歲生日果日,女友離我而去,
佢一句話都冇同我講,
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野.
我好對佢唔住,
但人生...我又可以點?

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產,
我家族本來係中古時期既貴族後裔,
d錢洗十世都用唔晒,但竟然落得如廝田地,
而且我仲有8千幾兆既雪條未換.
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化,
d雪水浸到上我心口,
我好凍,凍到失去知覺...
就咁樣一訓,唔知訓左幾多年.

我醒番時掰大眼見到個呀伯,佢話有辦法幫我,
我問點樣,佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢,
佢就會開一間雪條公司賣雪條,
等人買左後再拎雪條棍黎換,

比如10個人買左10條,
走番黎獎20條,佢就前後清左30條;
果廿條再獎四十條,佢再比,又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去,最終就會解脫到

我恍然大悟,一路多謝佢一路→即走,
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人,
佢答我係瑞士人,叫亨利內斯特萊.

雀巢公司,就係佢成立.

我吊你老媽on99

。。。

我究竟睇左啲咩

經典

tldr

睇咁多次都覺得好笑

睇極都咁好笑

又黎

呢一篇同傻豹第一次聽嗰陣時真係笑死

以前d潮文真係好精彩

死返大陸啦仆街

個時睇睇到個尾真係o曬咀

經典留名

我睇左d乜

咁多位早晨，
我今日黎，係想同你地講個故事既 :
係幾年前，我同一個寡婦結左婚，佢有一個已成年既女，後來嫁左比我老豆。

咁我繼女就做左我後媽，而我老豆就做左我女婿。
兩年後我老婆同我生左一個仔，佢係我後媽既同母異父既細路，我個仔叫我「老豆」，我就叫我個仔「舅父」。

...我繼女又為我老豆生左一個仔，佢係我細佬，但佢又要叫我外公。
我係我老婆個老公，但係我老婆係我後媽個阿媽喎，
所以我係自己既外公。

上年新年，
我就同我後媽同我老豆，即係同我繼女同女婿交換利是，
又同我個仔，即係我舅父交換，我封廿蚊比佢，丫佢竟然封張一百蚊比我，真係多謝舅父!

講到我細佬，我都唔知封唔封比佢好，冇理由阿哥比利是細佬架...但係心諗我又係佢外公，所以都係比左十蚊佢買野食算數。
食團年飯果陣，我係?面上面放左一封利是，再拎返封利是上手，叫左聲 :「多謝外公!」

今年我又要自己派比自己

食唔落點解仲要即刻去換多條？

命運